大家平時自動定手動呼吸？

正評:自動
留言:手動